港大牙科Year 1 你問我答

歡迎問任何關於admission嘅野
DSE BB聽日good luck

利申year 1 啲牙有問題請求助牙醫

你點知牙

準備參加全民造星未

唔稀罕

靚唔靚仔？

絲打不了

紅巴黎

淨係知Nick Sung好靚仔

問正經野得唔得

幾多分入？

我Best 6 39
上年開始用新計法

[url][/url]

想你食住漢堡幫我洗牙ok?

唔想返學

你啲牙應該好污糟

Ching睇嚟senior years
考試加油

唱歌有冇許廷鏗咁好聽？

你入嚟聽下

七月尾先返

ching平時點讀書？summative好多嘢背

點背而家讀個科好唔入腦

點睇今年year 1要讀埋IASM

你食咋嘛，我又冇食你個漢堡

溫書啦 幾時再行返學

fail

點解一邊奶腳一邊洗牙？

識唔識李X騫？

以前同學

做咩爆人名出嚟

牙你老母

知唔知你哋好煩. 成日叫我擘大個口俾你哋呢D 學生睇
D 鬼婆成日請我食波餅 港女就離到勁遠

bds or mbbs better

樓豬李肇X?

大家都是自學士，何必分得那麼細

吃屎都有分多少。不過兩個都唔洗計gpa。

要唔要女朋友

Sorry lor

如果你想要work life balance一定係bds，mbbs我覺得使命感同成功感大d(如有得罪，請見諒)

BDS是皇道

食多啲屎 同食少啲屎 嘅分別